一人一個被美好事物嘈醒既經歷

朝早10點被屋企人電視播住一首聲量岩岩好唔嘈既英文情歌喚醒 即刻再serach咩歌名 成個人事無前例咁精神

被女朋友含撚含醒咗